星期二一定通車，然後封一兩個站等你行餐死

劇本

係
所以要佢全部都通唔到先得
實行大三罷
大家都攰啦
星期二就一於留喺屋企休息
前提聽日要做嘢

push